社工、輔導人士、老師、心理支援請入

現時嘅方法好似都係要等發夢人士主動接觸，先可以幫到佢地做情緒支援

但現時嘅情況可能比想像中更嚴峻

1. 恐怖分子、藍屍搞嘅白色恐怖、批鬥，撕裂哂人同人之間嘅信任
2. 有好多人家中藍屍主導，迫害子女身心疲憊，但又冇地方宣洩

有冇更加主動、但又安全嘅方式可以幫到佢地？

冇人再想聽到有手足以死明志
一個都嫌多

推10次

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

幫推

社工通常為左幫自己賺個有利位置而選擇唔主動做野

推唔郁，支持

咁有冇方法可以更加主動幫到佢地？
18區圍爐分享會？

我覺得與其要專業人士
示威者自己本身支援仲緊要
我情緒低落真係寧願加連登仔tg都唔搵專業人士
但係到而家都冇情緒支援tg group

計我話
搵一個post開情緒支援大tg group
然後可以做樹洞嘅就再另外post 自己tg喺個post，想個別傾可以搵佢地
呢D人就要sensitive，如果見到對方真係消尋得好緊要，自己搞唔掂，就鼓勵佢進一步求助

問題係前線唔係個個有連登account

與其分享會
應該搞柔性示威活動
之前連儂牆由冇變有，大家會聚集一齊整，就會互相傾計同支持，人都健康D
應該做多少少呢D野
冇衝擊氣氛下做野，又俾機會大家見下傾下計
所以我成日都話應該搞一日十八區宣傳日
傳單、街站、係變相嘅巴絲分享會黎

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

有得諗
18區文宣日
推比各page 宣傳呢一日？

個連登Post 係俾人留tg 架姐，有咩傾都係tg
一個公海group，group chat 大家有咩心事或者想屌
然後一班人留tg for private chat
唔使連登acct

唔可以再畀義士離我們而去，請大家幫助推廣「情緒急救」，幫身邊朋友脫險